# Versandhandel*

Ein Versandgeschäft berechnet bei Aufträgen unter 100 € einen Zuschlag für Porto von 2 Euro. Bei Aufträgen unterhalb von 250 Euro fällt ein Verpackungszuschlag von 5 Euro an. Der Versandhandel gewährt bei Aufträgen ab 500 Euro einen Rabatt von 5%. 
### Aufgaben

1. Implementiere eine Klasse `Discount`, die jeweils eine Methode zur Berechnung des Portos, des Verpackungszuschlags und  zur Berechnung des gesamten Rechnungsbetrags anbietet.
2. Schreibe eine UI-Klasse, die ein Objekt vom Typ Discount instanziiert und die in 1. implementierten Methoden anhand einer vom Benutzer über die Konsole eingegebenen Auftragshöhe zur Berechnung der verschiedenen Preisbestandteile sowie des Endbetrags benutzt. Benutze zur Formatierung der Eurobeträge die Java-Klasse `DecimalFormat`. Informiere dich über deren Funktionsweise!
```
Auftragshöhe: 80
Verpackungszuschlag: 5,00 EUR
Porto: 2,00 EUR
Endpreis: 87,00 EUR
```
